巴西都開始出現antifa

一出現就被割

究竟班小丑可以滲透幾多個國家

開始失控，中共都開始控制唔住

721 咁樣
開到個頭收唔到尾

不過可能佢都想越亂越好

南美多左狗

撐香港澳洲記者出咗新片：唔好攞美國暴民同香港示威比！

支那輸出完 病毒
再 輸出埋 「搧動」去世界

極懷疑 v香港部分過激行為都係由狗共搧動

咪便衣狗囉

直頭左共

左癌不輪種族

巴西兩黨聯合反總統
又比人趁虛⋯

我知已經有美國加拿大英國法國日本巴西

仲有冇數漏？

懷咩疑
有d已證實是便衣做既

個總統幾好

點解?

呢班友都好大組織力

個時話鬼都唔割

巴西疫情先嚴重

唔係amazon大火唔俾人幫手咩

個總統出名on9黑人僧喎